突發 香港站多龜

各位記得除gear
我戴住口罩玩電話扮睇佢唔到
無比佢逗

係金鐘站見仲有d手足戴住gear 走
記得除
另外感謝金鐘站自己拎錢出黎幫手買飛既手足

希望中彈果位無事